[Steam]想收有prime account既CSGO 帳號

四星或以下
有prime account

幾錢

開外掛比人ban左想玩新ac?

唔知價位 你開黎睇睇

想同新手friend玩
但佢地太低rank

淘寶啦
我都係淘
我加左班朋友銀條最高都係星...
我SMFC同佢地5排.點知對面都係SMFC...被屌打的份
所以我淘左個
200人仔內都有

我放. 200hkd?